由依家開始見到咩post有5p字就block

Block完 幫佢出返個打啱字嘅post 再討論過